MK妹因爲俾人罰錢而講政治

Be happy

算得乜錢 搵人扑次返晒黎啦

Anyway關心多d都係好事黎既

冇眼睇

識鬧梁振英

be happy

MK妹係咪要貼成人台

個廣告

佢最後個句係咪押韻

食煙抵撚死

死煙鏟應該隨地扔煙頭

起碼冇大量5P字

應該扔煙頭俾人捉撚左

( Show Blocked User - 高葵株式會社 )

痴撚線